# разбор интервью AGILE НА МАСШТАБЕ. 100 КОМАНД. ПЛАНИРОВАНИЕ, СИНХРОНИЗАЦИЯ, ПРОЗРАЧНОСТЬ

 * TODO https://youtu.be/c3D1WeYRh5k?t=1544
 * Сергей Паршиков Альфа
 * [статья](../статьи/рынок_найма_сломан.md)
 * за 3 года сходимость бэклога выросла с <50% до >95%,
 * внедрили Product Increment planning ежегодный(конфа на много часов и много сотен человек),
 * много народу уволилось, руководители разработки
 * немного вырос NPS(net promoter score - ркомендательность работодателя).
 * За скобками остались tradeoff: как они замеряют авральность, кто отвечает за качество кода и пр.
